今年Big 6邊隊無得踢決賽？

歐聯
猁 對 熱
歐霸
車 對 阿
足總杯
鏝 對 屈

獌：同市光榮

屌你老母唔好擺車阿上檯

入硬決賽啦車阿

上年做乜唔能問呀牙強

獌：亞洲挑戰盃冠軍
你班仆街都抽痢水抽得多啦